recruit express有伏味

上網見到有人話伏
真唔真
In Recruit associates

新加坡公司

中過伏，上去叫你填一堆資料，但其實根本就冇心請你

番過，都唔算伏

［多國文宣calling］

其實對於我們的處境，我想這幾個國家會特別有體會：

芬蘭（冬季戰爭）
捷克（布拉格之春，連儂牆，天鵝絨）
斯洛伐克。（同上，以前一個國家）
波羅的海三國（立陶宛，拉脫維亞，愛沙尼亞）（人鍊奇蹟）
越南 （打10年仗）

本應有德國（柏林牆）
但德法宜家似乎

以色列應該WFC

應該嘗試大家一齊做多國文宣
我就做左喇
你呢？

或許還有：
俄羅斯[shocking

捷克文
香港連儂牆失敗了我們要怎麼辦
Co dělat, když selže Lennonova zeď v Hongkongu

芬蘭文
我們需要曼那海姆構築我們的港人治港
Tarvitsemme Mannaheimia autonomian rakentamiseksi

愛沙尼亞文
現在人鏈被禁止了，絕望，怎麼辦
Nüüd on inimkett keelatud, meeleheitel, mida ma peaksin tegema?

大家補充！！！
和twitter plssssss

全聽做歌手啦 聽你唱歌好c服

搞撚完一輪都唔請 仲要成間公司都充斥著啲mk妹

咁咪識到好多女 btw 做咩唔請 要搞幾多輪

分享一下details

In左兩次 仲要做佢個啲written on99